喺屋企嘅你請準備好出動嘅準備

前線己經盡咗力

希望屋企嘅你唔好放棄佢地

Push

人數呢刻好重要
越多人喺度班狗就越唔夠膽行動

想出黎 而加可以用咩路線去到？